經過今日，我終於明白點解驚犬都想送中條例通過............

咁樣佢地就可以隨便公報私仇.........
可能你係條街屌佢老母佢又拉得，啤佢兩眼又拉得，甚至你屌過佢老婆，佢一樣可以隨便拉你.............